(推到完場)2019東區區議會選舉即時討論區

開POST傾

仲有十分鐘開始

目測西灣河體育館，等投票有40人左右：30 below 唔夠10個，仲有2個拖笈似大陸人

愛東邨聖馬可隔離間小學都目測過百人

筲箕灣郵局有一百人

推